# Korean translations for io.elementary.onboarding package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.onboarding'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.onboarding package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.onboarding\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-08 17:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-08 00:07+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/installer/"
"onboarding/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/MainWindow.vala:32
#, c-format
msgid "Set up %s"
msgstr "%s 설정"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:84
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:103
msgid "Skip All"
msgstr "모두 넘기기"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:106
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:111
msgid "Get Started"
msgstr "시작"

#: src/Views/AppCenterView.vala:22
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get the apps you need on AppCenter. Curated apps are made for elementary "
#| "OS and reviewed by elementary."
msgid ""
"Get the apps you need on AppCenter or sideload Flatpak apps from alternative "
"stores."
msgstr ""
"앱센터에서 필요한 앱을 구하세요. elementary에서 검수한 elementary OS를 위해 "
"엄선한 앱들입니다."

#: src/Views/AppCenterView.vala:24
msgid "Get Some Apps"
msgstr "앱 찾기"

#: src/Views/AppCenterView.vala:33
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get the apps you need on AppCenter. Curated apps are made for elementary "
#| "OS and reviewed by elementary."
msgid "Get apps made for elementary OS and reviewed by elementary on AppCenter"
msgstr ""
"앱센터에서 필요한 앱을 구하세요. elementary에서 검수한 elementary OS를 위해 "
"엄선한 앱들입니다."

#: src/Views/AppCenterView.vala:51
msgid "Sideload apps from alternative app stores like Flathub"
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:13
#, c-format
msgid ""
"Only use this pre-release version of %s on devices dedicated for development."
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:15
msgid "Early Access Build"
msgstr "개발자 버전 빌드"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:22
msgid "You will not be able to upgrade to a stable release"
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:28
msgid "Some features may be missing or incomplete"
msgstr "일부 기능이 누락되었거나 불완전할 수 있습니다"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:34
msgid "Report issues using the Feedback app"
msgstr ""

#: src/Views/FinishView.vala:22
#, c-format
msgid ""
"Enjoy using %s! You can always visit System Settings to set up hardware or "
"change your preferences."
msgstr ""
"%s를 활용하세요! 시스템 설정엔 언제나 찾아가서 하드웨어 설정이나 기본 환경을 "
"설정할 수 있습니다."

#: src/Views/FinishView.vala:24
msgid "Ready to Go"
msgstr "준비 끝"

#: src/Views/FinishView.vala:29
msgid "Open System Settings…"
msgstr "시스템 설정 열기…"

#: src/Views/GuestView.vala:10
msgid "This temporary session will be reset when you log out."
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:12
msgid "Guest Session"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:19
msgid "All data created during this session will be deleted"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:25
msgid "Settings will be reset to defaults"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:31
msgid "Save files on an external device to access them later"
msgstr ""

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:22
#, fuzzy, c-format
#| msgid ""
#| "Old files can be automatically deleted after %u days to save space and "
#| "help protect your privacy."
msgid ""
"Old files can be automatically deleted after %u day to save space and help "
"protect your privacy."
msgid_plural ""
"Old files can be automatically deleted after %u days to save space and help "
"protect your privacy."
msgstr[0] ""
"공간을 절약하고 개인 정보를 보호하기 위해 %u일 후에 오래된 파일을 자동으로 삭"
"제할 수 있습니다."

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:33
msgid "Housekeeping"
msgstr "관리"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:38 src/Views/HouseKeepingView.vala:48
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:64 src/Views/HouseKeepingView.vala:80
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:96
#, fuzzy
#| msgid "Automatically Delete:"
msgid "Automatically Delete"
msgstr "자동 삭제:"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:40
msgid "Old temporary files"
msgstr "오래된 임시 파일"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:56
msgid "Downloaded files"
msgstr "다운로드 파일"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:72
#, fuzzy
#| msgid "Trashed files"
msgid "Screenshot files"
msgstr "휴지통에 보낸 파일"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:88
msgid "Trashed files"
msgstr "휴지통에 보낸 파일"

#: src/Views/NightLightView.vala:22
msgid ""
"Make the colors of your display warmer at night to help prevent eye strain "
"and sleeplessness."
msgstr ""
"밤에는 눈의 피로를 덜고 불면증 예방을 위해서 디스플레이의 색상을 따뜻하게 만"
"드세요."

#: src/Views/NightLightView.vala:24
msgid "Night Light"
msgstr "나이트 라이트"

#: src/Views/NightLightView.vala:34
msgid "Night Light:"
msgstr "나이트 라이트:"

#: src/Views/NightLightView.vala:40
msgid "Adjust schedule and temperature…"
msgstr "일정 및 온도 조정…"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:24
msgid ""
"Use Mail, Calendar, and Tasks with an existing online account to sync "
"emails, events, and tasks with this device."
msgstr ""
"온라인 계정을 이용해서 사용 중인 이메일, 이벤트, 작업을 이 컴퓨터의 메일, 달"
"력, 작업과 동기화합니다."

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:26
msgid "Online Accounts"
msgstr "온라인 계정"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:31
msgid "Connect Online Accounts…"
msgstr "온라인 계정 연결…"

#: src/Views/StyleView.vala:72
msgid ""
"Make it your own by choosing a visual style and accent color. Apps may "
"override these with their own look."
msgstr ""
"비주얼 스타일과 강조색으로 나만의 스타일을 꾸며보세요. 앱들은 자신들만의 고"
"유 디자인으로 바뀔 수 있습니다."

#: src/Views/StyleView.vala:74
msgid "Choose Your Look"
msgstr "디자인 선택"

#: src/Views/StyleView.vala:113
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/Views/StyleView.vala:122 src/Views/StyleView.vala:143
#: src/Views/StyleView.vala:167
msgid "Style"
msgstr ""

#: src/Views/StyleView.vala:134
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: src/Views/StyleView.vala:155
msgid "Sunset to Sunrise"
msgstr "해 뜰 때부터 해 질 때까지"

#: src/Views/StyleView.vala:176
msgid "Blueberry"
msgstr "블루베리"

#: src/Views/StyleView.vala:181
msgid "Mint"
msgstr "민트"

#: src/Views/StyleView.vala:186
msgid "Lime"
msgstr "라임"

#: src/Views/StyleView.vala:191
msgid "Banana"
msgstr "바나나"

#: src/Views/StyleView.vala:196
msgid "Orange"
msgstr "오렌지"

#: src/Views/StyleView.vala:201
msgid "Strawberry"
msgstr "딸기"

#: src/Views/StyleView.vala:206
msgid "Bubblegum"
msgstr "풍선껌"

#: src/Views/StyleView.vala:211
msgid "Grape"
msgstr "포도"

#: src/Views/StyleView.vala:216
msgid "Cocoa"
msgstr "코코아"

#: src/Views/StyleView.vala:221
msgid "Slate"
msgstr "슬레이트"

#: src/Views/StyleView.vala:226
msgid "Latte"
msgstr ""

#: src/Views/StyleView.vala:231
msgid "Automatic based on wallpaper"
msgstr "배경 화면에 따라 자동"

#: src/Views/StyleView.vala:367
msgid "accent color"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:10
msgid ""
"Updates can be automatically installed when your device is connected to the "
"Internet."
msgstr "컴퓨터가 인터넷에 연결되면 업데이트가 자동으로 설치될 수 있습니다."

#: src/Views/UpdatesView.vala:12
msgid "Automatic Updates"
msgstr "자동 업데이트"

#: src/Views/UpdatesView.vala:19
#, fuzzy
#| msgid "Free & Paid Apps:"
msgid "Free & Purchased Apps"
msgstr "무료 & 유료 앱:"

#: src/Views/UpdatesView.vala:21
msgid "Apps being tried for free will not update automatically"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:31
msgid "Operating System"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:33
msgid "Will be installed when you choose to restart this device"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:85
msgid "What’s New"
msgstr "새로워진 기능"

#: src/Views/WelcomeView.vala:88
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to %s!"
msgid "Welcome!"
msgstr "%s에 오신 걸 환영합니다!"

#: src/Views/WelcomeView.vala:94
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Continue to set up some useful features. Visit the links below for more "
#| "information about %s."
msgid ""
"Continue to set up some useful features. Visit the links below for more help "
"with getting started."
msgstr ""
"계속해서 유용한 기능들의 설정을 해보세요. 아래 링크에서 %s에 관한 더 많은 정"
"보를 찾아보세요."

#: src/Views/WelcomeView.vala:137
#, fuzzy
#| msgid "Basics Guide…"
msgid "Basics Guide"
msgstr "기본 가이드…"

#: src/Views/WelcomeView.vala:144
msgid "Get Help"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:151
msgid "Our Website"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:158
msgid "Get Involved or Sponsor Us"
msgstr ""

#~ msgid "Community Support…"
#~ msgstr "커뮤니티 지원…"

#~ msgid "Get Involved…"
#~ msgstr "참여하기…"

#~ msgid ""
#~ "Continue to set up some useful new features. For more detailed "
#~ "information about updates, check out <a href='https://"
#~ "blog.elementary.io'>our blog</a>."
#~ msgstr ""
#~ "계속해서 유용한 새 기능들을 설정해 가세요. 업데이트에 관한 자세한 내용은 "
#~ "블로그를 참고해주세요 <a href='https://blog.elementary.io'>our blog</a>."

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "This pre-release version of %s should not be used in production. <b>It "
#~ "will not be possible to upgrade to the stable release</b> from this "
#~ "installation."
#~ msgstr ""
#~ "이 %s의 시험판 버전은 프로덕션 환경에서 사용하면 안 됩니다. 이 설치로부터"
#~ "는 <b>안정적인 릴리스로 업그레이드할 수 없습니다</b>."

#~ msgid "Major Known Issues"
#~ msgstr "알려진 주요 이슈"

#~ msgid "Browse AppCenter…"
#~ msgstr "앱센터 둘러보기…"

#~ msgid "Flathub"
#~ msgstr "Flathub"

#, c-format
#~ msgid "You can also sideload Flatpak apps e.g. from %s"
#~ msgstr "%s에서 Flatpak 앱을 사이드로드할 수도 있습니다"

#~ msgid "Location Services"
#~ msgstr "위치 서비스"

#~ msgid "Location Services:"
#~ msgstr "위치 서비스:"

#~ msgid ""
#~ "While Location Services are enabled, apps will be able to make requests "
#~ "to use this device's location."
#~ msgstr "위치 서비스를 켜면, 앱에서 장치의 위치를 요구할 수 있습니다."
